\documentclass[12pt]{article} % Default font size is 12pt, it can be changed here
\usepackage[dutch]{babel}
\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage} % Starts every section on its own page
\usepackage{geometry} % Required to change the page size to A4
\geometry{a4paper} % Set the page size to be A4 as opposed to the default US Letter

\linespread{1.2} % Line spacing

\begin{document}
\section*{Peer review}
Op 23/02/2015 hebben Jelle en ik feedback gevraagd aan Thomas en Lesley. Zij hebben feedback gegeven over de eisen die we hebben opgesteld. Ze gingen in op de beschrijvingen van de eisen, naamgeving en opmaak.
\subsection*{Globaal}
Tijdens het peer review was het eerste dat de verdeling van de eisen niet klopte. De manier waarop wij de eisen verdeelden was een voor ons bekende manier. Wij verdeelde de eisen in alleen functioneel, niet-functioneel en pseudo eisen. Wat we beter hadden kunnen doen was onderverdelen in operationele, functionele, Quality of Service(QoS), parametrische en ontwerp eisen. \\
Verder was er globaal geen feedback gegeven op de opmaak, verdeling en naamgeving van de eisen.
\subsection*{Eisen}
Op de eisen individueel kwam de volgende feedback naar voren. \\
\textbf{Bewegen 2}: We eiste dat de robot in 8 assen zou kunnen bewegen, dit was te specifiek. De robot zou zijn taken kunnen doen zonder in minder assen. \\
\textbf{Nieuw domein} We zouden een nieuw domein kunnen maken met betrekking tot beslissingen. De beslissingen die het systeem moet maken, kunnen gegroepeerd worden.\\
\textbf{Data verwerking} Dat de robot extern zijn data kan verwerken, is geen eis. Deze beslissing kan op dit punt ook niet worden gemaakt. Deze eis zou moeten worden verwijdert.\\
\textbf{Opslag 2} Deze eis die zegt dat na het opslaan de bal niet mag worden kwijtgeraakt, is overbodig. \\
\textbf{Stabiliteit} Hetzelfde geld voor deze eis, die aangeeft dat de robot niet mag omvallen.\\
\textbf{Precisie} Deze zin klopt niet, en is te specifiek. Deze eis specificeert dat de robot tot de secundaire kleur moet onderscheiden.
\subsection*{Afronding}
Als laatst waren de pseudo eisen goedgekeurd. Zelf vond ik dat er bepaalde eisen misschien niet bepaald een eis is maar een beperking aan het systeem. 
\end{document}